求巴士模型噴漆撚教路

我老母唔小心倒天拿水落部巴士模型倒後鏡同擋風玻璃搞到溶哂，有咩方法可以冇咁易清得走?巴士模型好重要嫁

push

一般巴士模型多用亞加力膠做玻璃，天拿水溶咗就冇得救，但如果係真嘅巴士玻璃，天拿水應該冇乜用，因為玻璃唔會畀天拿水用到 （好似係）

玻璃係唔怕天拿水㗎==

個腦好重要

拉

俾人整走左先咁問